唔好俾班狗引番出街外打陣地呀! 入商場和你shop先係主場!

半島出面遮陣係咩野事?

推

出街外唔緊要，唔好打陣地呀手足，好危險呀

商場都關門時間

推 唔好打陣地呀
轉場繼續shopping
夠鐘去飲酒啦

轉場 BE WATER

投先海港城班便衣狗出曬去引手足玩陣地？

唔好打陣地呀

TST大把食肆, 酒吧未收
係半島出面, 一條大直路玩陣地
想頭等位睇衝警杯?

直播影住行到成隻狗咁，手足諗清楚呀，岩岩海港城班便衣狗係做咩

唔好嗌口號陣地啦

今日就BE WATER 啦
過中環又好返屋企又好

打乜鬼陣地，去飲杯酒倒數好過啦

手足唔好陣地呀

如果我係狗一定打陴地

班撚樣真係會圍架

小心，量力而為

手足做完行動就走, 唔好被狗咬, 唔好陣地啊

exactly
唔好戀戰！

商場關撚晒啦 暖氣軍師

走 但現場自己話事

可以去酒吧區

班狗拖到你11點 包曬 就會沖 自己睇路

MK有板你睇
係街拉人

冇啦商場仲危險
要關都關晒

等緊倒數啊

諾士佛台仲有冇酒飲

又陣地

散啦，be water呀

push

係咪好多時話十一點交更所以TST都冇晒POPO守?

商場有其他人先好入
唔好翻版PolyU

完左任啦 手足

入左夜 商場收皮 唔好提高自己成本

五十人圍住一隻行一個圈！然後走人！好乖呀！好多共榮圈呀！佢哋指住自己人開火呀？

tst個行街團 越行越少人

走去水車後面啦！圍狗啦！圍狗車啦！

老蘭ready

咩撚陣地呀！
狗又係會扮退引大家街前

尖沙嘴果邊條路好似好危無得走

商場收皮就可以轉場
或者屋企要人

海邊死路仲陣地，十條命都唔夠用啦

商場捉勁多人，不如收下皮la,冷氣軍師

歌舞昇平 平行世界

推 手足唔好打陣地

去飲酒區好過啦

真

Tui
Inside mall

psuh

推！！！！

pushhh

Push

Suck mall夠啦，普天同慶呀。

推呀 岩牙

玩撚左成年仲係和你shop

事實証明香港人係廢柴

50人

真係唔好陣地啦 快速拆野之後閃啦

.

Tui

關你撚事咩 你睇緊直播咋

走啊
唔好陣地